Aco/Ca 改卷流程

想問有冇人知skill test 點改卷

係group曬4份卷一齊改 定係每份卷都分開改

每份卷分開 其中一份fail = 當你全部炒哂

冇乜流程問題
總之4份各自都要合格
利申以前年年去考 睇啲柒頭埋頭苦幹個樣

屌，報雙料仲未有得考

其實如果寫錯左考生編號會點😂

玩完

請你返去就係做政府文書
咁都寫錯得你覺得會點?

我比較驚個阿嬸抄錯
我跟住佢寫張紙黎打